2020視覺年出發 眼鏡鏡片旺角視光師你問我答

結完婚 忙完了 2020重新出發
睇下會唔會派下眼鏡優惠利是比大家😂
話說今年2020 係視覺年

VISION 2020: The Right to Sight

對於小店說 來年目標都係說服一d唔戴眼鏡既人去睇清番呢個世界

Q & A
1.要私人發問可以PM我
2. 想面對面問多D 可以來小店 旺角地鐵站B4出口 TOP 商場303店
呢家你都知道香港發生好多事
我覺得好多人都唔開心

起公義同事非黑白之間必須要有取捨
每日都提醒自己勿忘初心
一件事唔中意都唔會答問題答到幾年
我要多謝支持我既人 繼續努力 亦都要去做好比批評既人睇

巴打今日會唔會喺舖頭?

巴打新年快樂

今日撞啱放假
Angle方加

新年快樂
希望香港快d可以好番

咁巴打星期幾會喺舖頭?

今個星期六及日

講得太多眼鏡 講下隱形眼鏡先

其實隱形眼鏡近年好進步 咩鎖水保濕

咩高透氧

其實有個叫dk值 係透氧度

就愈高愈好

但因為要做高透氧 （矽 水凝膠）
矽要落多d 所以會硬

咁就要睇廠既功力

另外 因為矽水凝膠出現 所以可以找含水量低一點的con

你可能問 喂 含水量低未透氧低？
以前係 而家唔洗 因為有矽

含水量高會令個con draw走眼水 所以

低含水矽水凝膠係好

折射率多少？

已經2020年仲會有人有refractive errors而唔配眼鏡

真心好多

下星期一呢？

撞啱有個一星期短trip
不過我師弟在 放心

收入幾多

睇番生意

一般都維持到我出去打工個數

師弟搵三萬幾到四萬幾

係咪冇公司有出散光嘅color day con

日韓都有出
價錢稍貴

配完，唔貴
下星期有得攞
多謝手足

推
兩首詩--三問

想問下 配有散光既con洗唔洗話要等好耐？

之前戴喺你度配完眼鏡送嘅con
唔知點解好難除
隻con好似同隻眼完美貼合咗
不過真心比我自己戴開嗰隻保濕好多

大鑊了
之前係巴打到配個副戴耐左會夾到頭有D痛
唔知仲有冇得救

拎來調整

你以前唔係除con
係令一隻就甩的con再甩出來

想問下巴打你果度ceasar flip個架係咪得銀色?

樓主好好人

剛配左副新眼鏡，睇正前方無問題，但頭唔轉的情況下，望向遠左/右前方的話，就會唔清楚。
請問巴打覺得係配錯度數定副鏡片質素影響機會大d?
因為驗度數同眼鏡喺唔同地方，今次呢副眼鏡又比較平，唔該

上網配？

不，度數係果啲xx護眼搵視光師驗，但我過左成2個月喺JIN_ 度配眼鏡

Jind🙈可能鏡片質素問題

旺角店有冇用? 定要元朗店

旺角限定

拎來 唔阻做生意

巴打你個到有冇得配con?
未戴過係咪要驗咩弧度個d?

有啊
包驗
收盒con錢 不另收費

樓主, 想問問有冇fb果d睇到冇咩新款框?

今日淨係見到tb, 太多人…
thx

巴打啱啱tg message 你，想訂con,另外有d買con 問題想問你，得閒覆下細佬plz

聽日見

有冇度高做眼鏡

可以再send一次嗎

今日幫你配左con, 唔該曬你同事幫我攪對框

出左花紅先再來配

感謝回覆。係指"配深d度數"的意思？無呀，張紙寫幾多度就配幾多度。

我冇表達過配深d度數😅
我問有冇量度隻眼鏡做瞳高

係泰國都見到你間舖個名
glassholic
咁勁泰國都開左

個間唔關事

藍光鏡有介紹？

日本第三代技術

幾個廠

日本asahi

日本東海

泰國Pentax

德國羅敦司德

都好正

唔好意思，誤會左。
無，淨係度左瞳距。
無係職員面前戴起果副無度數的眼鏡。
無見過佢把尺有打直放過。

可能因為咁

Genic 真係幾正性價比高
本身當佢係OP後備但而家做左主力

再配

唔該樓主

返去問佢

你有做邊款？（雖然你講完我都唔識）
考慮緊配過副 依家果副戴左就黎8年

唔特別講邊間 反正我都唔知
但除左做開地鋪商場搬上樓
其實真心唔明點解要上樓 而家街鋪又唔貴
無要求又唔識我可去jins
識我問完價都知咩叫性價比

唔洗驚冇儀器 唔洗驚無牌 唔洗驚冇售後服務 唔洗驚貴

有冇MYDAY toric con 賣

得番亮記（高價premium series)
同某幾間有

價錢仲可以😛

歡迎識貨巴打相認

過幾日去你舖頭先

同埋

其實邊度配

最重要睇你配咩鏡片廠

Let’s say 起 頂級店配house brand 定 細鋪配zeiss
相信你一定識分

好啦
有冇保證卡 鏡片證明之類

再嚟就收費有否跟隨建議零售價格？有幾折等

色弱眼鏡有冇推介

想問下巴打con弧度會唔會好大影響
我本身帶過8.5同8.6
發現8.6好容易一捽眼（輕輕捽眼皮）就移位 要搞一大輪先巢返隻con出黎
不過因為8.5係1day 8.6係兩星期 唔知關唔關事
最近想轉隻con得8.7BC
咁係咪應該會更易移位？
因為好多con剩係出一隻BC
變相如果我要就BC揀就即係無得揀

過來check fit 試con

3大保證

1.正貨行貨
2.跟足ig shop 最低售價 確保最平 否則唔賣
3.試con教戴不另收費 只付con錢就ok

XChrome lens
我唔識fit

巴打想問下
近視深左所以配左新con
其中一隻眼完全唔岩度數
係眼鏡鋪重新驗過眼
帶con 唔帶con 都驗過一次
試左5 6隻唔同度數都唔岩
咩情況下會有咁既問題出現
利申幫襯開個間 無轉牌子 有散光
搞左成個月帶con 睇野都仲勁濛
嬲嬲地有啲想去做激光

因為冇topo 之類儀器
所以唔fit

要可介紹你相熟診所

300 -》1.6 特岷
500-》1.67 再薄d

我會去呀 但我想試果隻香港應該無得賣😔
而家用緊acuvue 2星期散光
易戴 但一戴幾個鐘就會眼乾同埋捽一捽就會甩
同埋因為我散光軸係斜既選擇唔多
近排見到日本有隻都有斜散光（但差左10度）想試一試
我見佢含水量同透氧度都高過acuvue
理論上係咪應該長期戴會舒服d？😕
散光仲要斜既選擇真係好少...

幾年冇換過鏡，準備來了

唔該巴打 500度近視藍光鏡大概幾錢

唔明，係無再出定係點，因為聽講呢隻透氣高，本身對眼帶得耐就易血，想轉用呢隻試下。

巴打 想問吓而家啲眼鏡係幾耐轉一次潮流款式
我嗰副圓框 因為度數定左 都4 5年無換過 然後比朋友話有啲老套

市面上邊款con最舒服？
而家戴得耐會乾同感覺到cool實個眼球唔舒服

咦原來你係呢間鋪
我行過見到oliver peoples覺得好靚⋯但唔敢問幾錢

想問 最薄 既鏡片係咩牌子？
差不多成千度近視加幾百度散光

驚what

幾耐換一次眼鏡好
我戴左年半多d
鏡片花晒
諗緊用唔用全視線

最好親身嚟睇版 自己衡量

Myday 超舒服
亮記講緊三百幾元盒
我就

含水高未相對draw你淚水
同埋咁少axis㨂
我會中意啱axis多d

簡單點講
我有 過來試

陸哲

幾爽架識變色

有冇得推薦幾個散光colorcon牌子? THX

巴打
依士路既防藍光鏡 質素如何

Seed 日本做

因為平而買定咩原因？

平又唔到佢
靚又唔到佢
性價比又唔到佢🙈

各大眼鏡舖買唔買到？唔敢喺ig買

Me有

想買洗眼鏡超聲波機
知唔知邊度有得買？

留名

Thanks

旺角歡迎你

淘寶有得賣
另外log on 之前有個隻smart clean 都好正

呢個係一個簡單既表去話比大家聽無散光既人去戴
高透氣1DAY無散光既比較

之前黎過配羅敦司德好正

副genic配左差唔多一年
對鏡片都仲係好新淨 冇咩花
但係個架真係唔係幾舒服
巴打之前都已經幫我換左防滑鼻托
但係都仲係成日跌落黎
懷疑緊係咪因為個臂唔夠長
同埋個架真係幾夾頭
成個感覺好似一個大人戴緊個小朋友size既架咁
個型號係genic style 97 01
其實呢款架個size係咪真係偏細?

巴打想配副全視線長戴有咩推介同工期預幾多
同個朋友一齊過黎配

Genic 97 比較細
可以試再大d

幾日有
唔知度數難講
一般幾百都有

想問如果深近視+散光
係咪配唔到大塊鏡片/大框
因為人地會睇到個邊好厚
有咩方法

唔建議
重厚同縮眼

同問

小朋友自小玩電話，會唔會更傷眼？

定其實玩唔玩都係一撚樣？

Sorry 我around 500度，朋友around 200
想搵d轉色快d既而家呢副冬天入隧道 / 室內好耐都仲係黑

東海 3500

晶體未成熟 傷害會高d

用耐左就會

錢唔太在意可試蔡司

玻璃定膠片黎做工程成日要走上走落驚玻璃易爛
黎緊呢個星期搵日上黎打搞下請多多關照

咁傷害係藍光、近睇，所致？

係咪隔下藍光、遠啲睇就會好啲？

幾歲先開始無咁傷？

係膠片 放心

唔好唔開針啦

及早預防係最好

做laser有冇risk

想問冇近視既人夜晚睇街燈 ，車燈
會唔會有直線係側邊散出黎？

好似咁

樓主,請問
只要鏡片
藍光+全視線
不要made in Chi-Na
1000內有無得唸

去左owndays買左防藍光鏡
個架唔係佢到買
鏡角都凸左少少出嚟是否正常？

有 Pentax

去你到配con係咪一條龍服務可以做晒？

鏡片有油

用咩方法清潔對鏡片好？

Yes

有興趣嚟配con

Lm

想問Zeiss Superb Freeform單光係咪都係猜拿製？
光學質素嚟講佢好啲定Nikon Seemax infinitie好啲？

想有驚喜就做174
另外做某幾隻變色就葡萄牙做

Superb 屌打其他鏡 唯一考慮係價錢

Con就本身已經現金價冇額外折

用cheap cheap axe
開稀起泡 再幫鏡片抹
過凍水
再拿靚眼鏡布抹

眼睫毛太長搞到成日掂到鏡片
搞到鏡片變濛
有無鏡片有coating 可以防止到

即係Photofusion灰色以外都係葡佬造？

藍色一定係

巴打聽日係唔係mk，想搵你淨配鏡片
主要想防花同耐用多d，1k內有咩好介紹
同埋有無得驗埋眼，我上次驗好似雙眼125度，左眼散光0.25
個視光師話散光度數低可以唔洗配，想問正唔正常

夠哂配hoya1.6最強vg coat有突
其實配唔配散光好睇你自己戴住隻試架個感受
25散有人覺得無分別

最緊要唔好暈

Btw, 我見Zeiss話Superb有個app會度埋面同鏡之間其他Parameter，你哋會唔會度埋？

全數據😍

想問下如果想配防藍光鏡片會唔會好貴
對眼好易攰

巴打，想問下一副眼鏡通常幾耐就要換？

呢條咩問題黎

D人話用得耐鏡片會老化

個陣拎眼鏡，問左你d員工拎左塊眼鏡布
想再要，有無得散買
塊眼鏡布好正

我配左東海光學連框3000有找

咁貴
都係算

都要睇你要咩框同咩鏡片既

平有平配
本地防藍光加手作眼鏡全套500都可以有找

自問係貼地視光師

聽日係咪旺角鋪？
想配con

放心 同事實serve 到你

暗號係咩

可唔可以拎副眼鏡黎重新配過鏡片

ok，聽日就黎搵你
巴打聽日係唔係到

得

大歡迎

學生得二千budget
有冇啲靚鏡同埋靚框推介

都夠配日本架加全球最薄1.74鏡

有冇靚架(armani個d／日本鏡都可以) 加 1.74鏡
600－800近視 100散光左右
想輕身d

2500BUDGET搞唔搞到

日本架絕對㨂到好野

留名遲下搵巴打

巴打 有關隱形眼鏡想請教
其實配con度數係咪應該要俾近視度數少？
因為之前聽過配眼鏡視光師話要計埋鏡片同眼睛之間距離
如果係，應該點計到配con應有嘅度數呢？

洗唔洗俾暗號先有折lol 大約幾個工作天可以拎到 thx巴打

由我地計就得嫁啦👋

四百以上先開始減

唔洗太担心

我地識幫你化

唔好聽個d ig shop 亂吹就得

去到點同你哋嘅職員講

上頁有圖

我講低左
學生show圖比budget就得

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

thx 聽日黎配

900-1000度近視最薄幾錢 thanks

唔介意貴少少可試東海
兩千中

其實我係今日嚟問野個個
因為本身約咗女朋友係moko等又心急慕名而嚟配鏡片
所以問咗一大輪眼都驗唔切就走了
我聽日會再嚟，仲打算帶多個朋友仔

預我7點半到8點嚟
另外想問下有無japonism ? 爬緊文發現後備鏡都好重要
要洗錢了

長時間要用電腦有冇啲咩高級鏡推介？

防藍光

巴打你做到咁蝕

想問嚟配1.74鏡
要幾錢到？
普通鏡就得 thx

幫到人有咩所謂

我都做過學生

我唔希望任何人因為視力問題影到佢學習

巴打今日在不在
想來搵人夫配鏡😎

剛好休息 不過師弟會繼承我一貫水準😃

邊隻防藍光鏡最好?
睇色會會唔會失真

新版防藍光都係偏透明
唯一係coating 同物料純度分別 歡迎到店睇版

So far 東海幾多人用

Superb 只會度瞳孔高度（如果drive safe coating 就會度埋鏡片前傾角度）
Individual 先會度埋鏡框弧度，鏡片前傾角度、鏡片同眼嘅距離

巴打過兩日會唔會喺度？

Part1蜜月中
正想聽日發佈蜜月限定dita 太陽眼鏡大滿足價

本身tg咗你但未覆

Tg多次🙈

巴打有冇oakley crosslink fit 配? 如果六百零度架連鏡大約幾錢?

想問下, 如果長期戴住一副塊鏡花左嘅眼鏡的話, 會唔會對視力有影響

有啊 pm

依家有啲畀小學生嘅嗰啲咩防近視加深鏡
係咪昆人架
同埋我早兩年買副防藍光啲coating會甩
依家啲鏡會唔會有改善
唔該巴打

理工做左個研究係有效

甩coating 睇你牌子

有冇啲係唔用coating防？
同埋防藍光其實成效大唔大？

次世代防藍光係用物料防

其實你心裡面都有答案

我認真唔係幾清楚, 只係感覺上好似比起幾年前近視同散光深左少少咁

快d換啦
我平比你🙈🙈🙈🙈😂

有冇平光鏡買？有d近視，戴出面配果d會頭暈，但又想要副眼鏡襯下衫，街邊買果d平光鏡睇落好膠反晒光咁

配蔡司 正到

想問op/h fusion d 鈦架會唔會前重後輕？
自己800度200散光
配左副taylor with respect walpole + zeiss 1.74 有d 咁既feel
成日跌落黎，唔知係咪因為鏡腳冇膠

生意有冇差左

巴打
想搭單問一下，
本身雙眼近視300左右，散光100，但呢排睇嘢開始濛，想配返副全視線大概筆直應該要幾多
唔該晒

1000左右有冇 學生哥

韓國野就800得啦

請問藍光鏡 用耐左係咪一定會變茶色架

可以試dita 好平衡

變少少黃 未至於茶

年頭去owndays 配眼鏡yoho 果間，果中佬sales 話我本身果副藍光鏡黃曬，用佢地果d 鏡就唔會，我先比佢昆到配左副。

🙈owndays 都昆

所以日本野來到香港都變質

如果近視左眼500度，散光175;右眼425度，散光125度，大約千元左右可以配到全視線嗎

做到 放心

一千內就just fit
鬆少少2千元就好多野㨂

我正想問你有冇DITA 太陽眼鏡

現貨半額

我唔去鋪頭係咪唔會知有咩揀??

我唔去鋪頭係咪唔知有咩揀?

我唔係樓上鋪
當行商場無壓力

在旺角 非常就腳

睇啱就同同事相認

現金價✌️

想問你星期幾會係鋪頭？
我副眼鏡已經2年幾差唔多要換

下星期二

仲有想問日本HAND MADE 鏡框＋藍光簿鏡片大約幾錢？
（近視around 400左右+散光400左右）

如果近視大約左眼500度，散光175;右眼425度，散光125度，加埋老花

hoya vg coat 漸進鏡大約幾錢巴打

防藍光鏡有冇好介紹
家用 深近視 日對夜對電腦
外觀冇咩要求 實用為主

漸進有好多種 你用開邊個級數？

你預2000 優質架優質鏡

同埋屋企會戴headset打機
大慨預幾多
對眼鏡所知不多 thanks

中上，都係要你推介

premium dynamic 以上都幾貴
可以試用蔡司了

唔該巴打

4000左右都已經有驚喜

WhatsApp 我同事問問

正常冇問題

有無做dita union黑 幾錢

買咗對鏡 聲稱第二代防藍光, 但係拿返黎見鏡面反綠色光, 是咪中伏?

個個係不反光膜 膠片都會有的

4000現貨現金

Thanks bro，最後想問埋Superb Asiana同就咁Superb有咩分別？

想幫屋企人問 如果老花漸進再加全視線就咁鏡大概要幾錢

睇你隻架個傾斜角作優化

巴打， 金屬架如united, 要造幾薄鏡先唔會喺條邊突出黎？？1.6/1.67?? 大約400近視，150 散光

巴打你個頭有冇d 運動款偏光鏡配？我成日出海要用
Btw我有近視

1.74都突 差在你要求幾高
可來店睇個版再決定

Ps
United @4000

介唔介意講吓個舖既位置

旺角地鐵站b4出口 top商場303店

好生意~巴打

有冇散光版

返嚟整

做到咁平

益巴打

個clip配鏡你意思？

係

接

ching鼻翼斷左，有無得整

請問配眼鏡有冇得即日攞？

早去都有機會 不過最好比多少少時間我地QC 想做好d

Genic 永久保

今日上旺角樓上鋪，店主剩係攞左我帶開果副眼鏡度數去訂做新眼鏡，佢話冇驗眼服務，想問咁做得唔得？佢係咪冇跟法例？

法例有點模糊
但呢個動作某程度上反映佢無請視光師

我堅決反對沒有請視光師既地方去配片
你賣眼鏡太陽眼鏡我話之你

我諗你幫襯唯一原因係錢

我新一年比個挑戰自己
如果客人配開無視光師既鋪
私訊我 價錢跟足
比你體驗下個分別

其實你心裡面都有答案覺得唔妥

視巴
我追左pos

我上一副係瑞士佬
佢有張岀世紙
咁我用左2年
無曬coating
咁又去返同一間到買
佢話upgrade我用appollo
4kb (定4kbr?)
到我去收貨果陣
鏡面無laser mark
問佢有無卡仔又無
咁係米正常？
瑞仔好定波仔好d?

我覺得怪怪地所以走左法例係咪剩係話視光師先可以提供驗眼服務，但帶度數去配邊度都得？因為我發現旺角舉牌既眼鏡樓上鋪全部好平，我相信都係冇驗眼服務

Btw, 巴打有冇賣日本架？搵日上黎睇下有冇岩心水

好多都有
例如性價比高既 oh my glasses
我都係起旺角

法律限視光師驗眼
但copy是否處方存在爭議

旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片眼鏡事情你問我答（4）

#783 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阿波羅有精工技術
但無岀世紙好怪

試過有次戴con戴左好耐 結果除個時完全除唔到..夾硬除仲拉到眼角膜?眼皮? 痛到hihi咁岩個時由acuvue moist轉去oasys 以前moist都唔會咁
想問其實係咪oasys唔岩我?有咩方法可以避免

多年精工代工經驗 直至Hoya 收購精工再淡出

其實係以前隻con乾到想甩居多
因為同一孤度照計好易交接

但我有咩方法證實個鐘係apollo?

起我度買可以有證明
反正4kbr 唔貴
都係500元
無必要扼你

瑞記就不了

Ps 既然覺得佢扼你點解仲返去

對上個鏡有
以為正常都有卡仔

500元正常無必要扼你
有鏡袋at least

以前戴moist戴得耐係有割眼feel但又好易除
一試oasys好似發現新大陸咁 真係幾舒服 不過唔知係咪太貼眼 難除好多
自從個次拉到眼膜之後 真係有陰影

唔關事
易除因為乾到裂

係咪49/52 size都有

細size得金色

想整副ray ban黑超，但要有近視度數，有無得搞？

你自己最後reconfirm
其實有色弱就排唔到 唔好抱僥倖
視光師有懷疑未幫你做hue100
排一百粒

Ishihara做screening 都screen左你走
同埋你知自己deutan咁未即係色弱🙈

低含水矽水凝膠有邊隻推薦呀巴打

D15 pass 但 Ishihara fail 真係你排個一次好好彩

真係睇到唔係靠好彩
我有信心再做一樣pass

因為d15本身就係用來 screen 你邊type deficiency

Oasys應該最低水

巴打下星期會唔會喺鋪？
之前見你鋪頭好忙都冇乜傾計，買佐免費框+pentax下星期黎拎

上次唔知有暗號冇相認到

之前戴開Alcon
戴個下幾好
但愈戴對眼愈乾

WhatsApp 我地

1.67單非，東海USC貴hoya hvll幾多

你到有無得整？

Top商場303

貴好多
爭超一倍

雙非反而爭少

想問巴打 600-700度近視 鏡片應該點揀
同埋想問咁上下度數 日本廠鏡片做到最薄 要幾錢？

700度近視 125散光

岩岩換左到大鏡眼鏡 散光近視加左25 50。我發現近望個階磚會大左 系咪正常🧐 本身個副正常鏡

member]想問巴打300幾400度近視 想配防藍光鏡 budget 1000內有無介紹？thanks ![[/member]

Masunaga係日本買會比香港平幾多？

近視 5xx, 散光 225
如果配hoya 大約幾$?

瑞xx

想做一次驗眼（近視、散光、色弱）
應該去邊到做？

眼科中心 加埋醫生駐場更佳

散光450+近視300

應該配nikon雙非八 定 東海好？

唔計budget 既話仲有咩好推介？

謝謝。

Zeiss superb

咁應該邊隻好？ hoya個d?

其實變色片都防到20%左右藍光
Hoya 變色 防花
蔡司變色防反光不俗

間鋪頭係咪你開

戴con未夠一個鍾
眼已經好澀
用緊 1 day 博士x
呢隻算唔算已經最好
定有其他牌子介紹

呢隻係我心目中....最好...唔好再用
最渣

試過myday /oasys 番唔到轉頭

收到

12-13元日不離地

巴打多謝你個眼鏡盒

想問如果配太陽眼鏡(有遠視度數)大概幾錢

請問賽璐珞架想配鏡，邊間手工好？

In zeiss we trust仲幾靚添個價

靚成點

1.67 同 1.7大唔大分別？

Tg

全視線第八代技術今年around幾時出?
到時市面仲會唔會賣第七代然後平d
會唔會帶平colomatic或者essilor個價

利申：700度近視 150散光
budget越平越好
最concern室內時鏡片夠唔夠透明 人地望落我鏡片隻色會唔會唔自然

巴打

爸打 多謝你

好人一生平安

靠連登post賺左幾錢

少意思

錢一定有賺
問心 680元架永久保養
想你配好少少鏡 而寧願送架就你budget
我自問算係咁

不過真心我落袋仲少過以前打工
因為你知唔知點解我可以平比你？
你估我係業主咩
我都係慳自己人工去降低個成本
先做到同唔請視光師的鋪頭競爭🥺
Anyway
多謝各位支持
始終真係要出糧比伙記同交租

我堅持開放價格 歡迎提問
唔中意呢行都唔可以由舊登答幾年問題

唔敢講最平
但起碼當你冇相熟鋪或懷疑時
我收個價應該好有競爭力

有時我都會諗
我con幫你check埋fit收ig 價比同事話癲
我就諗
反正眼鏡個部分有利潤
不如隱形眼鏡求個和起碼唔洗令人上網買水貨或者唔check眼買
都算係我角度盡做好佢

賺到少少我又轉頭入番堆貨
所以都係再一次多謝各位支持
有咩怠慢tg我反映會改

外國出左 香港冇時間表

呢個盒成本過十元
應該冇本地公司咁揼本😛

想買132 /125 睇genic ig啲圖影得好靚

上來望
旗艦店

genic d框係咪全部加到clip-on?

想問問巴打
如果我帶個鏡架嚟配鏡片
近視 500左右
散光150-200

nikon或者zeiss嘅雙非大概咩價錢？
我自己用開nikon雙非，都幾滿意

唔該晒

OP 有咩款式岩大面男

想問下舖頭有冇op505同gms805試？

Yes
有現貨

巴打今個星期六係鋪頭嗎？

星期五及日都在

今日上黎行下先

今日都在

大哥, 唔要盒平多 $10 ok

仲有無d 咩唔要可以再平d.......盡量想平.....

窮西無錢

805 How much?

想問下想跟返現有度數去配眼鏡 建唔建議?
因為好怕配左新度數，會唔習慣，然後而家嘅眼鏡度數都正常使用中

檢查一下才決定更建議

必要開支 冇左個盒整爛仲衰

有免費架了 放心

自己帶盒黎 ok

日本標幾錢就7算

我隻瑞士佬用左半年已經花到仆街, 仲有冇邊隻冇咁易花

同埋副眼鏡成日戴戴下跌落黎, 搞到成日用副鏡片既上半截睇野, 有冇害架, btw 好鍾意而家個鏡架

In Hoya we trust

500近視 200散光倒幾錢

岩岩係街比人撞到眼鏡淆左
求其入間眼鏡舖整駛唔駛收錢

千二有找1.67

正常會幫
不過斷左自負

收工過黎, 巴打幾點離開舖頭

9

人太黃搞到眼鏡都好黃，水洗都冇用係未一定要換？

唔該巴打
想問下聽日或者後日巴打會唔會喺旺角間舖呢？
如果我呢幾日配，農曆新年前有冇得拎？

有

咁我聽日或者後日上嚟麻煩你喇

唔收！係con就要比現金

本身用開散光近視con Acuvue Oasys for Astigmatism 兩星期 差唔多用完
物料: Senofilcon A 62%
水含量: 38%
透氧度: 129.3 Dk/t

見Biofinity CooperVision 1個月 平啲 又好似見啲人話濕啲舒服啲
物料: Comfilcon A 52%
水含量: 48%
透氧度: 116

用番Acuvue 定轉下 Biofinity 試下好?

過來試戴下

感謝巴打幫忙，我依個問題兒童都咁耐心解答

樂意之至

呢類款3k樓下既鏡架係咪呢兩個牌子最fit? 想入坑

巴打想多口問下最平嗰隻1.67藍光鏡係咪本地掣作

本地廠
但1.74就韓國廠

平時抹眼鏡係咪唔應該用眼鏡布
有時返工掂到 一時三刻又冇水頭龍洗眼鏡

點解唔用眼鏡布

因為睇完啲content farm

全視線一般幾錢 近視得150度

用餐巾紙抹我真係恭喜你

有冇靚靚眼鏡布

日本做 頂級 35元港紙

下次嚟買

副OWDEN簡約到返到公司半日都冇人發現我換咗眼鏡

巴打 想整幅硬淨框入地盤
最好全板材粗框
平嘅連鏡做到幾錢左右？

慘

發現咗之後佢地話好靚
問我邊度配

請比讚

我不嬲都冇帶開眼鏡既
前排去check 散光有75度, 我平時番工用電腦多, 好唔好配藍光眼鏡帶?
同埋想配對色弱眼鏡 有冇好介紹?

洗眼鏡係咪日日都要做？
利申平時用沖涼液洗開唔知岩唔岩

要用凍水

你沖凍水涼就得
熱水瀨嘢

色弱有隻話得不過都係好偏色既鏡
你當深橙

藍光幫到

唔該晒你呀巴打
你哋真係好nice

下個禮拜拎眼鏡嗰陣再見

可以啊 放心 不過爛就唔好用

巴打 今個星期五你係唔係鋪頭 想搵你配眼鏡
搵你配駛唔駛拎埋副眼鏡搵你

你地眼鏡布會放係邊 放係銀包又好似好污糟咁
又唔想成日眼鏡盒拎出街

今日去左睇genic，係幾正
有冇驗眼？

同埋2000 筆直 框連鏡
多唔多銀色框選擇？

翻工車程超過一個鐘
因為搭車一定會訓所以翻工唔敢戴con
其實戴con恰半個鐘九個字對隻眼有冇影響

小弟就係店裡視光師

點解zeiss 蓮花鏡, 用左一年就花哂
我無乜heavy duty, 以前兩副jins 日本配既hoya 白鏡都唔會花成咁

Dita男士太陽眼鏡又有咩好介紹？

選擇鏡框有冇咩提示?
副副眼鏡「鏡片同眼距離」、「鏡片同塊面角度」都有出入，唔識考慮

Iron man 個副

今晚過黎睇過，genic 係幾靚

蓮花鏡 顧名思義

咁你又介紹俾我?

我得dvp😭

如果真係經我手做LT你比番dvp個差價我幫你搞

金子有咩好 如果同japonism比係咪質素差好遠

差不了太多

兩個設計

有冇得配硬式con？

巴打有無入bj classic眼鏡
上個禮拜嚟過見到好多人 無入到去問

Flight 006 flight 007 flight 008
其中所有現貨做緊半價

其實你唔係做咩漸進鏡既影響唔太大

當然隻架太彎睇野會變型

鏡框最基本要啱siZe
眼在鏡架中央位

1300度 100散光
想對自己好少少嘅話
要預幾多budget

千零元起跳走唔甩
你想有咩功能或牌子喜好

600幾度 200度散光
700度
想知配超薄加藍光大概幾錢

睇你洗唔洗最薄
最薄1.74有隻韓國先1200
如果低一格
1.67
就800

已經是效果不錯的第三代防藍光了

如果1.67 雙非的話
大約咩範圍？

最好係日本牌子啦
光學嘢唔係德國就日本

巴打今日係咪到

ray ban logo鏡片係咪得亮視點有?

係
Licences
不過呢口價我唔好買蔡司😈

12-9

得日本東海 PENTAX HOYA NIKON 咋

最開心

今晚配完

巴打，我最近配咗副motivum眼鏡，粒鼻托係細粒圓形軟膠，唔知係咪我度數太深（600-700度），副鏡太重，又無乜鼻樑，鼻托位d 皮膚凹同紅晒，仲有d 痛，但我以前舊眼鏡又無呢個問題，想問下係咪無得搞架啦？ 有冇d 力學野可以調較下？幾千銀好貴...唔想再配過...

我副stancey ramars m83都係咁
原鋪一星期去調較一次 去到心灰意冷

超重呢個牌子
我寧願要oh my glasses

係元朗整咗罐午餐肉

有d似lindberg 但我冇咩客話lindberg有問題 頭重腳輕？

咁先好，唔使問長問短

想問樓主 近視鏡片可以做到全視線加偏光？
唔該

700度係咪都好難避免頭重腳輕 度數深配眼鏡硬係現實同理想有差別

暫時冇
可以加clip

姐係近視鏡冇得直接做偏光？

撞啱放假

巴打係講緊21號？

你要求有埋偏光既變色香港暫時未有

係啊

唔該樓主
咁姐係如果唔做全視線 就做到偏光？

Dita Union 黑金 仲有冇貨？幾錢？有冇clip on?

有
大細碼都有

CLIP ON 得細碼

最好配膠架
遮下厚度
跟住粗肶 平衡番

有度數太陽眼鏡 一千左右有無行諗？

實有

巴士有咩日本眼鏡布介紹，而家係東京想搵搵，唔該

巴打先岩

眼鏡鋪一般賣500日圓另稅
Pearl
找不到可找我
我就賣35元

視力正常既人帶無度數眼鏡 會否帶壞眼？

平光眼鏡好普遍 唔影響度數 就好似隔住塊玻璃睇野咁

不過注意必須是光學鏡片及添加不反光功能

買左幅steady 一年

唔知係咪間中單手除眼鏡，而家好似有d 高低咁

係咪較下就ok, 有無話去邊教好d

連埋一套幾錢？

1500 clip
架4200

巴打今日係鋪頭?

今日撞啱放假

有冇金子KV 90 試下

如果想買Gucci 女裝太陽眼鏡
邊度買比較抵

防藍光鏡片鍍膜一邊偏藍 另一邊偏綠有冇問題?

唔對coat?
請拎來比我睇

聽日喺到?

在

聽日搵你thanks

本身有好多副架，最近買咗副新嘅，未配鏡片
雖然之前會配Zeiss鏡片，但係以睇嘢嚟講，唔覺同大路貨式有乜分別。而且架比較多，配貴鏡，一個月都未必戴到一次，有啲無謂。想請教吓近視400-500度，想平平哋配對鏡有乜介紹？

800零hoya點睇

請問係咪非球面薄鏡？有防反光？

1.6vg(hvll)防花coat

請問鏡片產地係？
仲有副架唔係用普通螺絲，唔知巴打有無啱嘅架生

泰國

拎來
我有盤日本螺絲

晏啲影張相你睇睇

一般眼鏡鋪好似唔幫唔起度買既人較眼鏡

驚你爛隻架
利申完我會較

但其實佢鋪頭有賣呢隻，佢點知我係咪起度買，我成年前買

盡趕！

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

好多年前，啲中檔連鎖眼鏡舖會問，後尾都費鳩事去

如果副鏡架係好嘢，喺溥儀嗰啲有得賣，基本上未試過被人問。佢哋較眼鏡的確較得好細心，所有位都好貼但唔夾肉

純粹順路，試過拎去上目較幾次，每次較嚟較去都係爭啲，最後都係打圓場話OK，最後都係要再去返溥儀度執手尾

我幅steady 普通野，溥儀幫唔幫ga

可以試吓，好多時佢哋啲staff都係齋坐無嘢做

因為真係賣得貴

應該話佢哋嘅貨係中高價起跳，全行賣公價的話佢無賣貴到

如果睇啱嘅架佢哋有得賣，幫襯佢哋基本上無蝕底。而且service真係一流。買熟咗sales送嘅贈品都係好嘢，精緻嘅木紋眼鏡收藏盒可以放幾副仲有塊鏡俾你照，有時仲有演唱會飛送

不過配鏡片就真係唔平，有段時間幫襯佢哋多，醒咗我個profile有八折

我個時幫親new black, 但佢地教眼鏡好似mama...

多啲幫襯細舖

有時我都唔知溥儀點維皮，全部靚舖，大部份時客都無乜客，又唔係靠賣con賣藥水呢啲嘢幫補。不過買靚架嘅時候，諗唔到唔幫襯佢哋嘅理由。起碼保證堅嘢，以前有副Chrome Hearts爛咗，都同代理deal到換貨

聽日巴打係度？ 配完去集會

hello巴打 想問偏光鏡有無分方向?
我戴住副caesar flip完全睇唔到個電腦mon
反向頭已側咁90度轉方向又睇得到

同埋次次一戴就勁頭痛
驚佢cut鏡個陣調轉左方向

覺得個度唔貴既就可以過嚟感受下平😂

雖然都講緊幾年前
不過我有信心提供相同規格service 話哂做左成十年

想感受親民價錢 帝皇式既服務 我諗我可以同時間比你 不過當然打個折🙈儀器盡跟貼 都係電子驗眼儀了

就係覺得配貴鏡片feel唔到明顯嘅得著，所以打算支持吓巴打你

有真金架 個d先堅

我都叫客要買18k金架真係搵佢

兩件事
可以靚價試靚片😍in zeiss we trust

冇可能錯for Caesar flip
因為佢有個膠質套住鏡

好既 thx!

渣芒先會有彩虹紋

有冇落貼

雖然我唔專業，但我唔覺得驗度數呢啲簡單嘢用好貴嘅儀器有好大嘅分別。對客嚟講，肯用心較好副架戴得舒服，用良心價賣真材實料嘅鏡片架鏡片已經好夠

羊毛出自羊身上，其他serve咖啡、送靚贈品呢啲就其實無必要，生意唔易維持呀。巴打加油

電腦mon
無貼
平睇直頭黑哂無紋

儀器緊係重要
呢個係我起舊公司學番來
電子豬肺（個部驗眼儀）同手動個準繩度爭好遠
手動又有機會郁歪部機

較架就真係要時間
舊時唔多請trainee 直接請個叻既番來

我平是有原因
因為我冇收自己人工
所以慳成本回饋巴打

用過Zeiss，可能我唔夠細心，感受唔到分別，但我唔會話物非所值
如果我鏡架唔多，唔係話擺多過戴，配靚啲嘅鏡片會值啲

Hoya 都好好啦

巴打禮拜一喺唔喺旺角？

去返自己買嗰間/分店較啦
其實諗唔明點解要去第二間較
就算大家agree咗較爛咗冇得賠，萬一真係爛咗，雙方都唔開心兼老尷啦

二黎真係會阻住人做生意

因為新黑真係較得mama

有時起日本買又老尷🙈好難返日本

800淨鏡？

有免費架添👋

巴打 全視線黎講 綜合最好係邊款鏡

我覺得蔡司性價比高
因為其它牌子都係變唔變色爭好多錢
但蔡司爭唔多

如果想入行一定要讀書先定係可以一路做一路讀？

睇你想做咩位
做視光師就唔讀香港仲可以讀英美澳加
就咁做sales 就可以讀ive ( 不過唔會有好大分別 始終冇發牌制度)
或直接做trainee

純八掛，係咪唔少視光師身兼sales？有無視光師坐喺舖係唔sell客？

師弟做咗幾年?

Freshgrad都有呢個數

大把
我係少眾😂

咁係咪身兼sales可以收多份人工？
我估本身齋做視光師人工都高過sales唔少

巴打check wtsapp

個頭大 一低頭副眼鏡就好易甩
細到大副副都係咁 配左幾個月就甩出街
有咩accessories可以幫到手?

多謝g持

公司whatsapp要聽日先覆到

想問買con係咪 度數減25 ，散光照舊？

如果呢1，2日黎配過年前係咪唔會有機會拎到？

要洗眼鏡的產品推介

木村個副好正🥰

好似要4000 幾一副

唔洗啊好似

巴打有貨？

觀摩觀摩

乜嘢brand同model？

700度近視150散光鏡連框咩價位

巴打點睇瑞x寶鏡片

我用過, 花到仆街, 半年就換

巴打我用舊鏡, 隻眼好痛

配過啦
瑞xx受害者有額外優惠

配左,等緊你wtsapp

我都用緊佢 可能我keep得好 冇花
唔用依隻仲有咩選擇？
同埋點解咁唔推薦佢
果陣眼鏡舖話依隻最平
啱我依啲1年換1次鏡嘅人

巴打 2 3k 有冇牌子推介？手工果d係咪唔夠budget ?

夠哂
日本做都夠

秒回
有冇牌子俾我睇睇先再落鋪揀

影相✌️

最後都睇唔啱DITA，買左另一副，真係好抵~
BTW，短髮女同事幾nice，巴打唔好再恥笑佢生暗瘡啦

巴打今晚收幾

新鏡好正

就咁嚟會唔會都可以有優惠價？

鏡多少少
不嬲話睇啱相認無壓力

支持

年三十

巴打有冇搞散光con?

年30 晏晝係到？

想問拎鏡框黎配，鏡片要鑽洞去fit鏡框和鏡片想要全視線
大約要幾錢
Thanks

睇你幾度🥺

配比長輩 約一百度到

gchi

1.6 變色 一千元
1.6 先鑽到洞

新配1.67鏡斜向下望電話d字有色散 平視就無野 但舊眼鏡1.6同樣角度都無乜問題
想問下係咪改返1.6會好d 定係習慣下就ok
利申：400近視50散光

應該較貼d就ok

我而家勁吉

先講聲不好意思 因為放工時間會有時應接不暇🥺你來多次我有禮物送

生意淡薄
不如賭博🙈

靠你哋支持

是咪有眼鏡布賣

頂級日本制 好抹到不得了

貴？？？

35元 （500日圓）

題外話時間
肺炎肆虐
我地帶口罩就唔洗講
如果想有隻抗菌口罩又唔想用偉大國既
我個fd 有隻口罩介紹你
$15個 又唔貴
有哂sgs report 抗菌

你哋夠唔夠JINS平?

有免費架
應該平過🙈

五百幾度配1.67你哋幾多錢?

500
有防花防刮 深散也ok

有冇ray ban賣 老豆想買副

7算啊

500

聽日嚟配副先，係咪

Top 三樓 303

想問有無散光con嘅價錢
散光170左右my day 1day幾錢一盒

戴有牌子啊

清
農曆年假開唔開

Yes

Hoya 都係1200

想問買 散光colour con多數axis係咪得180
如果買axis差好遠嘅係咪會暈?
普通散光con axis好多選擇 colour con就只得180 諗緊好唔好格硬黎

巴打你地係咪有啲扣落個框度嘅太陽鏡賣？？想問幾錢左右

巴打今日係唔係舖頭？

巴打年初幾開始開鋪

過來試

240

夜晚戴果啲矯視Con傷唔傷眼 20歲先開始戴得唔得 純粹貪佢朝早起身唔洗戴眼鏡
同埋唔知係咪因為冇乜鼻樑 托唔住副眼鏡 成日跌 戴眼鏡又會唔舒服 唔知點算

巴打 上星期訂左副眼鏡 寫預計24號到 有冇機會聽日拎到？

Whatsapp我地啊

戴普通con呢？

有無靚眉鏡介紹？

易眼乾 同埋唔係日日戴唔好咩 我每日平均都戴10個鐘以上

Day con ok ga

Try try myday
我信佢

眼鏡同口罩起霧點算，有冇啲產品可以防止起霧

最方便係35個支

56元個支最強力

80元就最名牌

尋日行過見到巴打擺左多Taku 框

但我係其他鋪頭配過副taku 框 又話titanium, 兩年多d 就斷左

其實taku都好㩒啦
一年包換
兩年幾篡唔差🙈

帶唔到con 可以點訓練自己

上個post陸哲嗰啲架
而家仲有冇優惠？

Hoya個D喺眼鏡布？邊隻用得最耐？

Op有

巴打
深近視(900度)是咪咩鏡片都一定會縮細隻眼？
我見有隻咩雙非球面鏡片
戴完縮細問題會唔會改善好多？

如果想消毒副眼鏡 直接用酒精會唔會傷鏡片？

長期用都唔太建議 始終唔知鍍膜會唔會對酒精有化學反應

點解長期戴眼鏡對眼死魚眼咁 無神
有咩解決方法

真的須要就過水 同埋咩tr90 ultem 賽璐珞

咩黎架

打唔哂
同埋咩tr90 ultem 賽璐珞架唔好掂酒精

600度左右近視 幾十度散光
配全視線鏡片 非球面 1.6/1.67
有冇話大概要幾多錢？ 未用過想試下
全視線鏡片除左變色之外 室外環境下係咪姐係同帶太陽眼鏡差唔多？

一千左右都有嫁啦其實
室外真心視乎陽光強度及地型
多高樓大廈地方差d

巴打 今晚開到幾點？
唔見咗眼鏡布有啲緊張 想過嚟補貨

登記功能組別未？

Pls pls隻竹腳大約咩價位

老細今日開唔開呀？

有冇話咩牌子既鏡片？ 我睇d 簡介話變色深度視乎紫外線強度？ 點解多高樓大廈會差d? thx

半價中

12-7

已是衛生界

1300左右

巴打 尋日拎左眼鏡
拎嗰陣有同事幫我整過耳仔個位 一開始都唔覺得好窄
但帶耐左就耳仔邊唔舒服
但應該新年後先得閒黎較返
咁呢幾日係咪帶返舊嗰副眼鏡好啲？

如果過水加洗手液呢？

今日開到7點

正式下戰書
冇驗眼 逼你買12盒先68
我而家一盒都68仲要行貨🤬

有無clip on太陽眼鏡介紹

有限選擇 唔多款有

巴打, 希望你快d 入stancey ramars, 睇中左一副, 想幫襯你

初幾開鋪，想配

有無眼鏡盒賣,介紹下

初幾開鋪

初四

Dita 係咪有出clip on？

可唔可以加運費寄

巴打 新年快樂 生意興隆 財源滾滾
過幾日搵你配副鏡

Dita union

尋日先同同事講戴眼鏡防到飛沫
今日政府真係叫人配平光鏡擋
😷

幾錢？

200都有成套

巴打唔好漏左我，屋企人想配平光，最平幾多？

側面好難擋喎
係咪應該戴踩單車嗰啲眼鏡

咁斷估你同人講野都唔會側邊噴你

200 連手工架加鏡

元朗間鋪係咪都係你？

有份🤣

買con、眼鏡都係呢啲價？

近視650-700 冇乜散光 想要薄鏡片 大概幾錢

樓主新年快樂好人一生平安

夠哂👋新年快樂

咩色

黑色

想問下巴打op505, gms805 同op-mp2 幾錢

Op陸哲

805跟日本yen價

唔該巴打 幾時開鋪

初四！好日

900度近視戴緊 1.74單非，眼鏡位望落塊面會凹咗
咁嘅度數係咪應該配雙非，價錢差幾多呢？

巴打
散光275度鏡片係咪要等耐d
要幾多日先拎到

Hoya有現成

㨂細框加雙非

官網價7拆

Size有無44？
感謝巴打新年都回覆

巴打新年快樂！
想問下一月中係你到配左眼鏡，初四有得拎未？

聽日上黎你係咪度呀？
大概幾錢？

同問
Zeiss superb

在啊 新年進步

巴打到時使唔使相認架？
1000蚊會唔會埋到單？我禁定機

夠埋到 㩒定無壞

4200

巴打有冇現貨 ？ 一陣可能上黎睇下

巴打聽日係唔係鋪

起度 12-9

得黑金
908 就多好多色

唔係特別版就4300

正常版係點樣，同特別版又係點樣

上網太多圖

防藍光其實有冇用？同埋係咪有隻冇咁黃既防藍光鏡片？

咩係單非雙非

拎副鏡比你佩散光近視加藍光幾錢左右

幾度啊巴打 唔好唔開針啦

想問下做唔做打桌球專用既眼鏡?

俾膠幣有幾多折

多個9折

有冇呢個同銀色架黑色框

巴打會唔會教下點幫眼鏡清洗消毒

3-400近視 200幾散光

唔識網上比
Apple Pay 就ok

巴打 IMPERIAL同Oh my glasses Tokyo 邊個牌子推薦多啲？
好似好少聽IMPERIAL

求推薦

生意興隆 身體健康

親身過來試
同埋 imperial 我講個故事比你聽要當面講

前排係你到配左啦 哈哈 所以先問下 睇下下次配咩好

有興趣既巴打要見到面講

巴打我岩岩係你到配左副op
想問下上面呢幾樣野可以係邊到入手

我有賣

我一陣黎搵你買

請問你地邊日開工同通常幾點收工，其他同事有無藍絲，可否俾visa

全金黃絲

除con以外都收

我估唔到連平光鏡 鏡行都斷哂貨
好CRAZY

我估唔到做左一百元平光鏡有咁大威力

巴打唔好漏左我 我佩過架啦之前 不過啲單dum晒

平平地400都有啦

全家福 等你返屋企

巴打想問下今日收幾點

副鏡框左邊條臂向外反，搞到好易飛岀街，想配多套眼鏡做後備，300度散光加近視有冇話最平幾銀，唔該巴打

同埋想問下巴打今日係唔係鋪

500成套！

今晚黎！

好平請教下，我隻眼長期好乾同對電腦工作，有冇需要配藍光鏡

巴打元朗仲有無貨？

要訂 142 衛生署標籤行貨

其實唔同人有唔同反應
有人話ok
但原理上佢係幫你隔傷害唔係抗疲勞

想訂 要打去門市定點？謝謝巴打

門市 包驗眼

巴打左上第一副同左下第一副
鏡框係咩size?

左上52
左下50

巴打有無statesman 6

有一副

7百幾度近視配左上好似個size太大
有無類似呢啲款個size細啲？

聽日來巴打聽日係到？

請問有冇Tom Ford既款啊？

Tom Ford 我是行貨代理

OKOK will come to MK shop thanks.))

巴打想問下類似款幾銀，係你之前d post揾到

加藍光喎

係wo
藍光要800訂做
冇藍光400

想問下 呢d 係咪起咁每日噴一次就防霧 thx

係 其實強力個隻涯到兩三日

Yeah 7折再cash 95

Genic?
1280

genic唔係680咩

有無攪眉鏡介紹？

想問問
500近視
75度散光
想做雙非
薄鏡

睇中右下一
大約幾錢/折
感謝

想問下巴打
我近視+少少散光，之前副眼鏡一路都算清
但近排唔知係返工對得mon耐定係點
收工之後戴住眼鏡玩手機嗰陣同埋睇近距離嘅嘢會有好嚴重嘅對眼好似focus唔到落啲字度，一片模糊嘅狀態，睇遠嘢又冇問題
但除咗眼鏡之後睇近嘢又冇問題（遠嘢就係慣例近視睇唔到）
就算休息咗幾日冇咁嚴重但戴眼鏡睇近嘢都係會有輕微模糊同focus唔到嘅感覺
想問係單純疲勞過度定係副眼鏡唔啱造成？
利申本身諗住黎check但肺炎近日唔敢出街，但又好擔心所以想問吓專業意見

特別版黎

今日嚟都應該有

今日巴打係度嗎

聽日先得閒過去巴打會唔會係度？

想問下
鏡片嘅大細/size。有冇得自製

我起度啊！！
收100 元平光鏡 共抗疫

你講鏡片定鏡架

鏡片

點自制🙈🙈🙈🙈

有個adaptation 買

聽日係度嗎？巴打價係幾折？
想配副非球面防藍光

係咪即係淨係俾cash 先有折？想配副金屬款圓鏡要㩒定幾錢？

不 cash全單額外95

岩唔岩長方形面帶

直頭襯

聽日過黎

同心抗疫 free架 大量更新

一陣黎

200成套高汁架連平光鏡
完全唔洗去樓上鋪

而家係強到連防霧都賣哂

四十歲，最近睇遠野開始濛，咁我去驗眼啦
驗出黎話我有散光加近視加遠視，仲話我視力得返七成，叫我留意!!
咁即係話我唔戴眼鏡有七成?
定係戴左眼鏡都只係得七成?
長期戴眼鏡又能否改善視力?

利申：我戴左眼鏡之後睇野係全清

等緊你

唔戴眼鏡7成

巴打 想問如果一般近視400 散光200 金屬框 一般預幾錢左右 🙈🙈 2千內得唔得🙈🙈

夠有突啦
嚟到變vip

好！！！！！巴打係咪一般開12-9

巴打有無賣tvr，大約幾錢

Pm

Imperial 淨架 大概二千蚊budget 配唔配到？

點解淨架😂😂連鏡都得啦🤣

想問巴打塊anti fog眼鏡布幾$

巴打 近視唔深200度 五年唔戴眼鏡
長遠嚟講 有無實質影響？
唔知係咪心理因素 對眼長期乾
眼白位有粒紅點 半年都無消失

Hoya 80@

係咪有野彈過入眼
你可能會加深度數

今日有冇開鋪～

有冇女仔款眼鏡推介?
想要中金圓形款

之前去過旺角個間店，覺得d 款偏男性化

大把女仔款

巴打聽日喺唔喺mk?

你又知?

佢自己話戴左眼鏡全清🙈
我嘗試解讀個段文字
當然亦歡迎佢嚟我鋪詳細解答一下
順帶一提戴眼鏡係不能改善視力 只係令你睇清的工具

唔該晒， 如果右2有銀色框就好lu

全部配全視線都貴d

巴打，我想問下YSL SL 104 001 有無賣

收皮啦, 唔知又鳩嗡, 一啲都唔似專業人士

其實美國有權讀到O.D
可以開部分葯

香港視光都要讀anatomy pharmacology physiology
但無論你讀到咩grade 都冇開藥既權力😷

可pm

tg: ggttfkk

但有檢查眼睛既藥可以落做前線檢查
不過都係冇轉介權

5年

Hoya 全視線 1.60 防花 600幾度近視左右 散光around 100 有冇話幾錢左右?
睇下會唔會over budget 定係有冇其他好既牌子推介

請問姚子羚呢副眼鏡係乜牌子?

巴打今日係係度嗎

對抗疫情 做得幾多得幾多

小店勝在唔洗負担個牌既人工
拍檔開廠又可節約番開支
所以盡可能幫大家省個錢買口罩

想問下巴打聽日會唔會喺度？

聽日在 5/2先放假

有冇乜嘢鏡框係啱肥仔

驗眼不另收費

配鏡片有折
睇你幾度

我都想知

大框就ok

最近配左副 平光藍光眼鏡（黃鏡片） 我本身無近視咩都無 但戴依d會唔會對眼有影響 有咩要注意 thanks

有新版點解唔用

真係染黃個種無咁建議 因為佢會削弱左個光判斷性及偏色

想問下有冇啲防霧氣鏡片 細個配過好似 依家幾多錢左右 平光鏡的話

成日戴會唔會有影響 我個副真係染黃 會影響副光判斷 我係睇電腦個陣先用

電競個種未留番電腦時戴

最好唔好熄哂燈打

巴打 年30係你到配咗副眼鏡，
呢排武肺會唔會拎鏡都delay埋？

請whatsapp我公司

巴打， 百零度近視 散光唔深（唔記得）想配全視線應該預幾多筆直過黎？

一定要全視線就千中
變色就得幾舊都有選擇

好似幾靚

想問 過左十八歲 鴛鴦眼 近視 眼鏡一時戴一時唔戴 會唔會令個度數惡化

OK 依家過黎睇下先

我都配咗副連clip-on，幾鍾意

眼鏡用唔用得漂白水抺?

千萬不要

當出面連平光都斷貨
作為負責任視光師
我會為大家搵番高性價比鏡

有冇更多資料?
貴工司有冇得賣?

係加碼genic架送平光鏡！

請問牌子及價格

巴打有冇賣 DITA Schema Two? 價錢多少？

18歲左眼900幾 右眼800幾 仲有散光不過唔記得幾多
遲啲係咪一定要做手術?
另外而且有冇機會配唔配到啲咁厚嘅con

訂左貨未到

如果黎齋驗眼唔配眼鏡，一般要收幾錢？

你驗眼目的係？

一係想update 下自己個度數
二係有諗過旅行時日本配（不過時間同語言問題，好大機會都係返香港配）
三係行過幾次眼鏡鋪都揀唔啱，所以先想問可否齋驗眼要收幾多…？

另外我有副舊鏡甩左粒螺絲，都想問安番粒螺絲大約要幾錢？

我介紹你去視光診所💪
螺絲有時要跟番牌子 最好去番配個間
但真係唔好彩比如執左 可過來搞

好呀，唔該巴打

訂的話有咩色？大概咩價錢？

巴打想問有無山田和光Series1, 丸山 同呢副
利申: 儲開眼鏡

巴打今日會唔會喺舖頭

今日撞啱方家
但有高汁靚仔師弟頂場

如果一邊眼近視一邊眼遠視但度數唔深 係咪都係長戴返眼鏡好D

想問下大約$800左右既平光鏡連鏡框
大概係咩質素度？可唔可以upload呢個價位啲女仔款式上黎望下？

另外曾經睇過新聞話藍光鏡係gimmick，請問係唔係真

師兄，請問有無老花漸變加全視線架？
(外父想配)

好少老花做變色
兩用就有

近排戴口罩成日起霧
有咩好建議？

有條Hoya 防霧布 加 Hoya 噴霧液

如果係屋企想每日消毒鏡片，用洗潔精或者潔手液會唔會整甩coating ?

前2個月配左副新鏡，e家散光軸位變左，夜晚睇光條線由打横變左打直
點解軸位會突然變？ 同埋散光幾度算係深？

點樣為之兩用？
btw 副山田 有價未😇

COME AND SEE

唔識眼鏡野
想帶老母配副老花鏡
價錢大約幾多起 又會有咩影響價錢？
見佢用緊街邊是但買個啲咋

300幫你搞掂佢
高質架加鏡

hi, 一D都唔熟眼鏡野, 想問問, 木村係教場個款, 係咪貴野黎? FB見到睇成3千幾...

In 木村we trust
Come see

你有冇佢咁靚仔先

試下未知

緊係冇,10成變阿伯

好既

有無statesman 6

有現貨

兩樣嘢要幾錢？
有時起晒霧真係好麻煩

洗唔洗ar, 醫生咩

巴打 Schema Two 你訂左有咩色

100元set

留tg返左即call

35元日本防霧噴霧旺角番貨 要買就快

2盒，tks

要快

$1700
1.6 全藍光 （佢話前後都有）
依視路

淨鏡

有無比人水呀 巴打？

本身佢隻prevencia好光 anyway 我報個原價比你 自己判斷

新個隻原價1830

咁佢真係平左130

想問蔡司鏡邊啲係德國做邊啲係廣州廠做？

某d變色葡萄牙
174日本

特價發售中

防霧眼鏡布定噴霧好啲？

巴打入左？ 淨架幾錢？

Come see

Why not both
講笑
噴平d
但麻煩d
要等乾

有冇話last到幾耐

1-3日

幾鍾意巴打你講清楚啲價
去親啲眼鏡鋪俾佢任嗌價好似俾人劏咁
ig嗰啲又係 成日要人pm

我副鏡預計10號先有
希望到時仲有剩

都係睇下賣咩既啫，我問木村副Waldorf 幾錢咪一樣要落鋪問

Pm and explain to u

想問高登巴打，有冇買ZEISS SmartLife鏡片

暫時得溥記有

知唔知香港幾時會有

類似野不嬲都有digital
呢隻你當係升級版

巴打你好
戴緊Dita United
左邊鼻托位紅印好深,但右邊就唔太紅
係咩問題?

巴打你好，戴緊同一副，鼻托位兩邊都紅印好深，換第二副唔係鈦金屬鼻托就無事，係咩問題？

調較一下再睇咩問題

Last 1-3日係唔洗眼鏡嘅情況下?

Yes

Crazy 防霧膏賣哂

已經痴線到咁既地步

巴打幾時返貨？

日本都斷成個月貨

我35元防霧都係得番幾支

有冇邊隻con推介？

透明 散光 color con 邊隻

400近視 100散光

試下myday toric 不過真係要試同check fit 先知

呢隻有咩好？原本戴緊biofinity

One day
最乾淨 又軟身

如果要月戴呢？

試下同系bio aqua
洗唔到一日多一兩元可以軟身同舒服d
因為是兩星期即棄

巴打有冇賣？

Yes of coz
Come and try fit on

配要幾耐有得攞？我就返時間尼配

唔斷貨幾日吧

巴打 想問下你啲防霧嘢幾時先有貨？
同埋想問下洗完眼鏡 係咪可以用眼鏡布直接抺返乾佢？

仲有幾支

洗完眼鏡 乾淨眼鏡布抹乾淨

係咪可以搵巴打幫手調整?
如果係,黎緊個星期邊日會係店

一
一定在

博士倫除左平係咪無野好？

70元盒one day
屌打其他牌子

功效比唔比得上其他牌子？

近排隻眼近視勁咗,想買眼鏡戴
想問邊度或者咩鋪頭驗眼可信啲

唯一優點
佢平
同真係隱形眼鏡😂

另外想問戴con食tg係咪比戴眼鏡食tg衰啲？

巴打你好 我高低耳戴眼鏡戴到成日耳仔痛
有冇咩方法改善下

周圍比較下
冇相熟既我諗我個價都好老友價

意思係驗咗包配定係淨係驗？

小弟真係視光師

驗眼包在配鏡費用中

巴打 近排覺得度數唔岩
有無link去同下有咩款簡

巴打想問聽日係唔係鋪

Yes

返左堆靚平光鏡

Yes
不過我返工先有得用自己做

咁驗完唔配又點計

點解驗完唔配？

如果唔嚴重或者睇唔啱鏡就可能唔配